[又一單] 港媽日本訓機場霸撚左間育嬰室

霸完重好威咁周圍講

推

留名

上次扮大肚婆過關
今次霸育嬰室
港女做完衰野, 唔知醜仲要上網同人哂命

要black list佢啦

唔好咁啦
陣間講事實又比人話五毛啦
香港人係全世界最高質架

所以我唔鐘意大阪,D港豬仲柒撚過支那人

貪小便宜方面第一

d柒野多數都係女人

d女本身已經難頂
做左阿媽仲惡搞

推到佢比日本blacklist

直認霸

柒出國際

相呢？

backup左先啦 唔好講咁多

係

少少錢都冇就唔好一家去旅行啦

根本香港人自己質素都垃撚圾
話人地好過自己就玻璃心

屌柒香港人嘅衰野都係身為香港人嘅負責

唔屌唔得

大家早晨

重仆街過上次扮大肚過關 霸L住人地用咩呀

做埋啲柒野仲po出黎俾人知
以為咁做好威

又起佢底

好撚仆街

7到核爆裂

好肉酸
唔怪得外國人會話香港支那 SAME SAME

? 港豬柒你唔鍾意大阪把撚呀

肉鳩酸

呢啲人真係好撚羞家

香港人

香港＂女＂人

女人

港女做完唔駛你教

咁又唔好咁講
至少香港人仍然係幫理不幫親多 好少情緒綁架呢一招
唔似蝗 做錯嘢俾人屌 仲屌返人𨍭頭 你是不是中國人

衝出黎柒

個BB 好得意呀